連登仔點睇辣椒仔

想換SUZUKI SWIFT SPORT 1.6
但見28car 好多都有改裝
驗車又唔知點搞

依家揸緊110棍

等緊新椒

我睇緊28 果啲渣
琴日有部55k 幾個鐘就賣咗...

驗車應該唔難搞
佢地都無改d 咩係驗唔到
同埋你打算咩筆直 有d 12,13年都重有兩三年玩先驗車 到時你都唔知換車未喇

唔知新椒賣幾多個

太少靚盤
上年6月我都搵緊
最後睇唔岩換左FIT RS棍

Demo 車好似1月到

鈴木嘅話18個左右，計埋牌燕，20個應該落到地掛

我都有留意，上年年中至9月10月都好少盤，依兩個月多咗好多人放，可能新椒就出，啲人換車

得罪講句 慢到豬閪
車仔又慢又1.6要比貴牌費
係叫操控好玩少少

不如真係加多少少系列揀部2.0嘅
如果真係鐘情1.6嘅我會揀fiesta st

正解